食緊飯 隔離桌坐左班便服警犬 竟然已經去到明目張膽大大聲講點打示威者

之前講既唔知成班係警犬無留意
留意佢地開始果陣就聽到最近買左咩玫瑰色錶
之後又屌班細路戇鳩 移民睇死佢地生活唔到
又話班細路係我個場攪事既 指住隔離條警犬 話數聲123 佢推個細路出黎 我就一野毆落去
之後成桌既男女警犬都係到大笑
又話驚咩鬼 記者就算影到 都有人保佢地依架大哂

最緊要個句岩 佢地而家大曬 之後既野邊個知

有冇片

咁都唔拍低片?

冇讀歷史係咁

咁撚易拍呀 我對住佢地果邊牆黎架
唔通打側個身影呀

扮聽we柒voice message影幾幅相啦

錄音？

圖？
片？

屌你老味呢啲唔拍片都錄音啦 事後埋單起身影兩張相/拍條片好難咩

係隔離都無聲無片 樓主弱智?

下次可以試下錄音
最多同你D FRD調一調位, 調去最近個位跟住背住佢地開錄音

乜都冇 你講黎都冇用啦

電話放檯面錄音俾蘋果

班狗食黃店？

善用起底功能

我知你講邊枱
果然少讀書，乜都大大聲